再有阻膠阻手足我就綁撚埋你

我屌你老母
咩叫先撩者賤係咪唔撚明呀

721無差別攻擊市民，荃灣手足被人斬到開花，將軍澳藍絲企圖謀殺，香港人俾人恰撚到上心口喇依家手足還拖天公地道，仲要係合法防衛，你都要阻撚住人，咁就唔好怪我哋綁撚住你

仲有，唔該拍片班人一係blur樣先upload，一係咪撚錄影，你高清影撚埋手足係會害撚死人

支持私了

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

講到明各有各做不割席
嗰啲好明顯係鬼, 話知佢係咪和理非/自己友

反黑組全面上線

71點推走白頭佬
點對負左膠

左膠聽住，當你有日俾人斬唔好問點解冇人幫你

同意，左膠最撚賤，又咗住人走，又咗住人還拖！害到手足被捕，受傷！

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！